Autor: Milad Roghanian

Email: miladr100@gmail.com

Projeto de criação do jogo de cartas paciência em C++, código em desenvolvimento, projeto não terminado, pode conter erros.

Disciplina de Estrutura de dados II Engenharia da Computação,  UCDB.

